【突發】東突厥維吾爾關注組正式成立！今日東突厥，明日香港呀屌你老母！

兩個月前我地開過一個post（）；兩個月之後，曾經到訪香港中文大學並贈石碑予和聲書院嘅知名維吾爾學者及新疆醫科大學前校長哈木拉提．吾甫爾傳出即將遭處決的消息。

今時今日香港人嘅盟友，係所有俾中共欺壓嘅族群，係所有為維護同捍衛公義而俾欺壓嘅人！包括新屋嶺同太子站嘅手足、每一個前線同和理非嘅巴打，亦都包括係東突厥、圖博、臺灣，係對抗中共極權嘅戰線上一直努力嘅人！維吾爾嘅巴絲即使面對不斷嘅打壓，都一直係世界各地聲援香港今次嘅抗爭行動，我地嘅勇武又點可以置佢地於不顧！

所以，東突厥維吾爾關注組 Hong Kong for East Turkestan Uyghurs 正式成立！

我地會持續更新東突厥同維吾爾人嘅近況，有機會希望可以講解多d東突厥同維族嘅故事，希望可以帶動香港巴絲同維族巴絲嘅交流 …

「香港人在反極權壓迫的路上，在確立自我身份的同時，必須清楚看見所有受逼害的族群，並與他們同行。我們的勇武不僅勇於對抗暴政，亦勇於為所有受欺壓的族群發聲；我們勇武為了能讓自己不需卑躬屈膝的過活，也為了能讓他人挺起胸膛生活。

被壓迫的族群發出微弱的哀鳴，被併吞的國土滿目瘡痍…… 吾人願與東突厥斯坦維吾爾人、南蒙古人、圖博人、臺灣人及所有受壓迫的族群同行。

As we Hongkongers stand up against oppression and threats from China and established our identity, we do not abandon our companions that encountered the same despotism. We do not only struggle against this tyranny but to voice out for the oppressed. We choose to struggle, so we do not have to cringe before this tyranny, and for the others to live their life with dignity.

We stand in solidarity with East Turkestan Uyghur, Southern Mongolia, Tibet, Taiwan and all those being oppressed and threatened.」

推

呢個故仔真係好恐怖

文宣必須有

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

「深夜心態調整」 續全世界既男人同我入黎

we connect

兄弟爬山 各自努力

推

試著說：「我應該如何幫助大家，如何改善問題，如何幫手足補救做得不足的事！」
不要說： 「咁做會失民心，會破壞運動。」

送中後香港寫照
一直想幫手好耐, 但最多都係Retweet新聞
多謝你地整個關注組出黎比大家支持

你地除左Fb仲有冇用其他Platform? 想Spread出去

試下 connect 下 Twitter啲維吾爾關注者
Kyle Olbert 🇺🇸 (@realKyleOlbert)：

前幾個月,全球維吾爾反法西斯示威大遊行,你地聽都未聽過.係佢地為香港開咗反法西斯之路.

Gen (Ret) Rob Spalding
@robert_spalding
24小時24 小時前
Great meeting today at Hudson today with Aileen Calverly and Ray Wong. Fighting for a free Hong Kong.

你地有無twitter ac? 想瘋狂RT

早就有人做緊喇.黃台 仰就係其中一個.
家下係做緊美國雄鷹
但都仲未有人做 "租借法案"